見到有人建議戴豬嘴出街 我突然諗起呢幅漫畫

王澤唔抄人個啲都行得幾前

套野過萬

好型，窮撚帶返6502算數...

女神小姐姐,白富美

講錯左 係王澤個老豆先岩

2000年就預言會有咁嘅事發生